其實唔好怪支那唔公布數字, 因為死左既人已經多到統計唔到

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤